聽日in 選舉事務處 (常務助理), 有咩要注意?

追過下post, 要溫熟reo網頁, 學下點用mail merge 等等...

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group:

無野要注意，9up完都有信比我話入waiting list，最後仲有電話比offer我

個陣佢考你你D咩電腦野?

打字，中英文，好hea

姐姐幾正

廢青左一排, 做住頂住先炸...

唔洗考excel?

唔洗

中英文打字，之後面試

咁都好D, 你個陣都in 常務助理?
我見D人又話要考excel/問excel相關既問題, 又多情境題要答, 好似好難入咁

delete FB 黃post

13k，仲要得幾個月約，你想有幾高要求